覺唔覺女仔有笑眼幾好睇

笑嗰陣對眼瞇起彎彎地
好似對眼笑埋一份咁

係咪細眼先會咁

唔覺
得返條線咁

靚女就係
欣宜夠笑眼 咪又係狗也不屌

俾你搶先一步添

同意 不過要靚女先得

[港姐6號邱晴] 呢條女真係嗲到不得了

Tiffany世界級笑眼

是旦係ig碌件都好睇過佢

恩地寶寶

屌 點少得簡淑兒？